﻿Как запускать

Сначала нужно запустить программу roots, она вычислит собственные энергии. При запуске она спросит:
-- имя файла конфигурации;
-- имя файла с данными структуры;
-- имя файла, куда класть корни.
На все три вопроса можно просто нажать Enter, тогда будут использованы значения по умолчанию.
После расчёта программа скажет finale, и нужно нажать Enter. Всё.

Найденные корни нужно скормить программе eifus. При запуске она спросит:
-- имя файла конфигурации;
-- имя файла с корнями;
-- три префикса для имён файлов.
Здесь также можно нажать Enter, и будут использованы значения по умолчанию.

Что это за префиксы?
Пусть первый префикс root, второй coroot, третий mroot.
Тогда в файлах с именами вида:
-- rootNN_MMM.txt лежат собственные функции для значения поля NN и корня MMM;
-- corootNN.txt лежат ВСЕ собственные функции для значения поля NN, а также профиль потенциальной энергии. Функции представлены в виде, удобном для построения графиков;
-- mrootNN_00.txt лежат матричные элементы переходов между уровнями.